有無人一玩槍Game就想嘔

次次玩唔夠十分鐘就勁想嘔

暈3D好慘 完全打唔到機
我坐船,飛機,車
最勁試過火車同地鐵都頭暈過

我係玩槍game先會

我一玩槍game就想打手槍

睇人玩就會, 自己玩無咩野

舊果d畫質差唔會
新果d太靚反而會 真係犯賤

講起槍GAME,唔知點解隻CSGO玩一陣隻眼就好唔舒服好暈咁

係咪fps數唔夠先至暈

我明呀 巴打

其實一時時架我發現。

我坐車坐船唔會暈
係玩槍game 一陣就會好郁悶咁
好似好暈 好似想嘔咁
要訓一陣既feel

不過只要嗰期有玩開，之後就會無事
一排唔玩 再玩返就會有呢個情況

慢慢可以適應

玩minecraft都係

3D就會, 以前人人玩doom, 直至lf2面世先埋到堆

渣㗎

exact7ly
玩親第一身射擊game就奶野 好快就覺得好唔舒服

真心
喺隧道入面掘礦嗰陣勁想嘔

我玩一落地洞就會暈同想嘔

渣

所以好多game都玩唔到

fps就會，街機果啲槍game就唔會

試過為左left 4 dead 去網吧開機
玩左10分鐘頭暈去左嘔。。。

玩cs個d都冇事 但bf1暈到仆街

頭先開call of duty 出黎玩左陣 都差小小嘔

係
我心諗點解玩MINECRAFT我都會暈

FPS綜合症

習慣左冇野